[周星馳x徐克] 西遊-伏妖篇 最新預告

睇完只能冷笑一下

其實上集唔差 最後個下幾震撼

廣東話預告

上集我個朋友初三拉我入場睇，睇完我響戲院門口屌佢，頂佢個肺新年流流要我爆粗

上集算不過不失啦，都有笑位，同埋幾鍾意孫悟空個setting